是日午飯

百份百鴛鴦扒飯

關平個骨灰龕呢

把口臭撚到

冇圖

一個post 2隻過街老鼠